[仲信法治?]19歲女學生周二被捕控藏武器不可保釋, 投訴警車上遭警恐嚇：信唔信我喺呢度強姦你？

網民周二發起「破曉行動」於各區堵路，警方指在長沙灣驅趕時，發現19歲副學士女生匿藏後巷貨車底，從其背囊搜出鐵鎚、摺刀、懷疑易燃液體、打火機及報紙等物品。女生被控以管有攻擊性武器罪，案件今提堂。辯方投訴被告被捕後遭警員掌摑及辱罵「臭X」，更有警員在警車內恐嚇「信唔信我喺呢度強姦你？」。辯方庭外指，被告熱愛行山露營，涉案鐵鎚及防風火機為露營物品。
相關新聞：【中大保衞戰】二號橋之役苦戰15小時 血肉之軀抵擋逾2,000發子彈

案件今在西九龍裁判法院提訊，被告韓德芳（19歲）被指在本月12日於長沙灣福榮街512號地下攜有30厘米長鐵鎚、一把摺刀及一個內含一公升易燃液體的膠瓶。警方亦在被告背囊找到士巴拿、打火機、防毒面罩及不同日子的一疊報紙。
辯方投訴被告被捕後，有蒙面警對被告做出不恰當行為，包括掌摑她及罵她「臭X」，被告被帶上警車後更遭另一名警員恐嚇「信唔信我喺度強姦你？」
相關新聞：【抗暴之戰】光頭Sir狂sell大灣區樓盤 經紀證：佢中山、珠海買兩豪宅

據了解，被告是港大專業學院副學士女生，辯方庭外指被告熱愛行山及露營，兼職教人爬山，涉案鎚仔是爬山用，摺刀則是用於露營，被告有吸煙習慣，檢獲的打火有防風功能，亦可用於露營，所謂易燃液體實為醫藥用酒精。
被告暫時毋須答辯，押後至明年1月6日再訊，以待警方繼續調查，其間須還柙候訊。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

點解無人

咁簡單工具都唔俾保釋？

屌你老母你班弱智出少陣屎橋得唔得
4000人正評代表200萬民意
話明攬炒㗎啦
你明唔明點解今日360股價暴升啊
你明唔明點解前日又一城股價暴跌啊

一是攬炒
一是自決

四大條件做到一樣你地就割前線蓆

攬炒是我地需要嘅勇氣以及所背負嘅罵名
歷史會話比香港人知
你地冇做錯到！
我地呢家是因為中共強姦殺害香港人，
別無他法下勇武還擊
我地要中共付出代價
失去香港
失去主權
中美共治
美屬關島
你地班道德撚死全家
上前線被人強姦被人拉被捕3000位手足Is Not U
對自己人嚴苛
對敵人留一線憐憫
佢地強姦前有沒諗過
佢地推手足落樓有沒諗過

以後有文具扔左個袋先啦

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

又邊個官呀?

棄袋棄袋

一堆死狗官

痴線
咁都要還柙

推
隻狗既仔女要小心報應了 記得隨身帶condom周圍走 咁佢啲仔女俾人老強果陣都叫做安全啲

狗格終於現晒型了

唉 以後每人帶少少就算捉到都無咁死

甴近平

警甴

未審坐3個月？？